\section*{План лекций}

\begin{enumerate}
	\item Комплексные числа. Появление, способы задания, вещественная и мнимая часть. Арифметические
        действия с комплексными числами. Сопряжение. Формула Эйлера (без доказательства), комплексная
        экспонента.
	\item Ликбез по интегралам. Ряды Тейлора, степенные ряды, область сходимости, обоснование формулы
        Эйлера для экспоненты. Приближения для часто встречающихся функций.
	\item Дифференциальные уравнения с разделяющимися переменными. Разрядка конденсатора. Интегрирование
        уравнений движения в центральном поле. Подборка кинематических задач.
\end{enumerate}